急問。兩個電話號碼飛線去一個電話號碼 得唔得架？

唔該各位大佬

點會唔得

未試過 所以要問下

推